/* Menu Item for Release Help */
"%@ Help" = "%@ 帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is currently in trial mode and only convert 3 minutes for each music file.\n\nTo unlock the limitation, please purchase a license." = "%@ 当前在试用模式中，每首音乐只能转换3 分鐘.\n\n请购买完整版应用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"%lu files, total duration %@" = "%lu 文件, 总时长 %@";

/* Menu Item for Release About */
"About %@" = "关于 %@";

/* Buy Online */
"Buy Online" = "在线购买";

/* No comment provided by engineer. */
"Can not find iTunes Music Library location" = "找不到 iTunes 音乐数据库位置";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the output folder access permission or choose another output folder!" = "更改输出文件目录的存取权限，或者选择另一个输出文件目录!";

/* Menu Item Label for Check Update */
"Check for Updates..." = "检查更新...";

/* Confirm Delete */
"Confirm Delete" = "确认删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk space is not enough!" = "磁盘空间不足!";

/* Do you want to move the file to the Trash,or only remove it from list? */
"Do you want to move the file to the Trash,or only remove it from list?" = "您想要将文件移动到废纸篓，或只从列表中删除？";

/* Menu Item Label for Email */
"Email Support" = "电子邮件支持";

/* Menu Item Hide Release App */
"Hide %@" = "隐藏 %@";

/* Message Text for Registration Failure */
"Invalid Registration Information!" = "注册信息不正确!";

/* No comment provided by engineer. */
"Locate File" = "查找文件";

/* Move to Trash */
"Move to Trash" = "移到废纸篓";

/* OK */
"OK" = "确定";

/* Menu Item for Order */
"Order Now" = "立即购买";

/* Menu Item for Quit Release App */
"Quit %@" = "退出 %@";

/* Menu Item Label for FAQ */
"Read FAQ" = "常见问题答案";

/* Menu Item Label for Online Help */
"Read Online Help" = "阅读在线帮助";

/* Message Text for Registration Successful */
"Registration Successful!" = "注册成功!";

/* Menu Item Label for Registration */
"Registration..." = "注册...";

/* Remains */
"Remains" = "剩余";

/* Remove from list */
"Remove from list" = "从列表中删除";

/* Select */
"Select" = "选择";

/* Information Text for Registration Failure */
"Simple copy and paste your Registration Name and Code exactly as it appears in the confirmation email." = "复制粘贴您的注册名称和代码，确认电子邮件中显示的完全一致。";

/* Information Text for Registration Successful */
"Thank you for purchase, if you have any problem, please contact us via Email." = "谢谢购买，如果您有任何问题，请使用电子邮件与我们联系。";

/* No comment provided by engineer. */
"The output folder is read-only!" = "输出目录是只读的!";

/* No comment provided by engineer. */
"There is not enough disk space in your output volume,please check it out and try again!" = "没有足够的磁盘空间，请检查并再试一次!";

/* Trial version limits */
"Trial version limits" = "试用版限制";

/* Menu Item for WebSite */
"Visit WebSite" = "访问主页";

/* No comment provided by engineer. */
"We need iTunes music library location for read information from iTunes, you can change this location in iTunes Preferences." = "我们需要 iTunes 音乐数据库位置读取 iTunes 信息，您可以更改此位置在 iTunes 默认设置。";

/* Can not get Tracks */
"Can not get Tracks" = "无法获取曲目";

/* No comment provided by engineer. */
"can not parse content from spotify, please check your network connection." = "无法读取来自Spotify的內容，请检查您的网络连接。";

/* Miss Spotify Applicaiton */
"Miss Spotify Applicaiton" = "没有检测到Spotify";

/* Close */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"can not find spotify application, please install spotify and retry" = "无法获取Spotify的应用程序,请重新安装Spotify,然后重试";

/* Conversion Failure */
"Conversion Failure" = "转换失败";

/* Retry */
"Retry" = "重试";

/* No comment provided by engineer. */
"%d tracks failed to convert , please retry it later." = "%d 音轨转换失败，请稍后再试.";

/* Change Audio Output Device */
"Change Audio Output Device" = "更改音频输出设备";

/* No comment provided by engineer. */
"To continue the converting, please allow the converter to change your Sound Output to Build-in device.\n\nThe original settings are automatically restored after the conversion is complete." = "要继续转换，请允许转换器将您的声音输出更改为内置设备。\n\n转换完成后，原始设置将自动恢复。";

/* Don't show this prompt again */
"Don't show this prompt again" = "不再显示此提示";

/* System Integrity Protection is active */
"System Integrity Protection is active" = "系统完整性保护被激活";

/* Read how to turn SIP off */
"Read how to turn SIP off" = "阅读如何关闭系统完整性保护";

/* No comment provided by engineer. */
"OS X 10.11 (El Capitan) introduced new security measures.\n%@ cannot be launched with System Integrity Protection turned on.\n\nThere is a workaround. Read our website for more information." = "OS X 10.11 (El Capitan) 引入新的安全特性.\n%@ 无法运行在SIP打开状态.\n\n解决方法. 请阅读我们的网站获取更多信息.";
